Tady je můj program tento tyden. V pondělí a pátku dopoledne jsem na lekci. Večer v ponděli budu poslouchat na rádio. V útery v noci budu dívat se na televizi. V středu večer budu musit psat domácí úkol. V čvrtek pojedu do kina s Monikou. V pátek pojedu na nákup. O víkendu budu mít volno v sobotu a v nědelí dopoledne, v sobotu odpoledne pojedu na výlet na hrad Karlštejn, a v nedělí odpoledne budu hrat tenis. Eva
